可續持發展 其實熱係可以發電？

我相信大家都聽過燒煤發電然後用宴會嘅熱力去煲滾啲水俾人用

用太陽能板煲滾啲熱水比啲人夜晚沖涼用

我亦都相信大家亦都睇過多啦A夢有一集係講
用一啲工具令光線集中於入面然後令個舊嘢煮熟

周星馳燒雞翼

咁如果咁樣嘅時候咪即係意味着其實熱力係可以做到某啲嘢

集思廣益一下如果用熱力可唔可以發電

唔係唔得，功率好低姐

oil companies which are very influential will not allow renewable energy to be further matured and harm their benefits.

地熱能

I fuck your mum no English my power powerful

濕熱發電

秒

嚴格黎講用化石燃料都係燒完用heat energy煲水然後發電架啦

但絕大多數情況下熱能都係一種好冇用既energy, in terms of 容唔容易轉換做其他 forms

討論可唔可以用heat energy發電冇意思 點capture本身係waste 排放入宇宙既 heat energy再拎黎發電先有意思 不過諗得到就唔會係連登啦